陳奕迅FEAR AND DREAMS香港演唱會19/20

《陳奕迅FEAR AND DREAMS香港演唱會19/20》
Fear And Dreams Eason Chan In Concert 19/20
香港體育館 (紅館) Hong Kong Coliseum /
9-12, 14-17, 19-22, 24-27, 29-31.12.2019 & 1.1.2020

門票開售日期 Ticket sale starts: 10.9.2019 (星期二 Tue) / 10 am

共20場演出，約58 000門票於城市售票網公開發售
A total of 20 performances with about 58 000 tickets available for public sale at URBTIX

您亦可使用信用卡電話訂票熱線（852）2111 5999（每日上午十時至晚上八時）或於各售票處開放時間內前往購票（請注意：陳奕迅演唱會2019不設售票處售票）。
You may also use our credit card telephone booking hotline at (852) 2111 5999 (from 10 am to 8 pm daily) or visit our outlets during their opening hours (Note: there is no counter booking for Eason Chan in concert 2019).

祝各位好運

好緊張

仲未入到網

已經入唔到

大家都係等3秒定係有其他方法？

Same

使用鍵盤上的更新按鍵（例如在使用「視窗」的個人電腦鍵盤上按「F5」按鍵）只能更新此頁面，但不能連結購票網站。

我用電腦連個網都入唔到..空白一片
BTW 用不推文回覆呀大家

無啦

個apps 死左？

仆街一入網吧見到d黃牛book哂全部機set program係到等買

踢甩d 電未

又入唔到

10點

入唔到

個網都入唔鳩到

死埋

瘋狂自動click...

用手機禁既巴打 你地會用apps定網頁開?

唔係等3秒咩?

仆街特登早左好多起身飲撚埋給我一對翼..而家同我攪D咁既野

而家係咪一定要等佢個網自動refresh 冇其他trick

屌你單春

app都開唔到

連等3秒個網都入唔返

大家係咪都淨係開一個window？

個app死鳩左

網都死埋

入唔到。。。

究竟幾時先肯實名制

我仲係三秒更新果頁。。。

實名買真係咁撚難咩？

網3秒都叫好D..APP直頭入都入唔到..不過都好.證明好多人返住工用APP

用緊APP都等緊3秒

3...2...1...
重試中

3...2...1...
重試中

3...2...1...
重試中

已經無法連接

我都仲係3秒果頁

DKLM 制都無

完全入唔到想點能樣

我PC連3秒呢頁都未入到

不了

d黃牛都買唔到飛

3 2 1 Retrying 3 2 1 Retrying 3 2 1 Retrying

機會係零....

空白頁 笑撚左

有無人分享下真係入到去

retrying retrying retrying...

買咗四張980 31/12

重試中

用咩買嫁

入到都未必買到

Chrome

唔係，你用既係運氣

公平咩

今晚買定六合彩喇你

website都入唔到 load空氣

好on9 一直等制都唔洗撳

Retry緊然後又突然死

好過人手F5

難入過閪

最重要心記得要開

個3秒會唔會係張gif黎

打佢個電話係咪好白痴

等左幾耐？

岩岩買到 4個 broswer 2個APP

最後S10連到入去

而家都仲三秒緊係咪即係凍過水？

屌 笑左

圖唔該

有冇人LOAD三秒唔係連續咁LOAD 有時retrying就停

Retrying卡住咗 跟著跳去第二頁結果又斷咗

我都係

try多陣就會繼續3秒

三秒無限loop

2分鐘

我用電話係

31號無啦等咁撚耐 屌

未入到+1

俾啲信任我好冇
睇完之後，我祝福你可以買到啦

屌, 想買兩隻680姐...
個APP係咁LOOP 3秒
電腦連個WEB都入唔到

勁....

信你呀 救祝福

巴打入網之前搵過麥鈴鈴轉運？

而家仲有冇機會買到？

恭喜吸個運先

唉屌佢老母，真係好撚濕鳩

molamola

重試中卡住左 係咪要F5?

係咪reload3秒都好過空白頁面
嘗試安慰自己

信！

係咪只能靠運氣

希望大家一齊買到

濕鳩城市網

希望吸到d運 同fd一齊睇 黃牛死全家！

無論改成點 個系統廢就係廢
永遠都買唔到
上次load到佢賣哂都係入唔到

集氣！

屌入到未啊！！！

唔會入到囉 頂

濕鳩電話直程通話失敗

根本要行實名制加抽籤

我係reload 3秒放係到等
入左都唔知

哇...犀利..私樓???咩CABLE???

買咗？

陳奕迅演唱會今晚在TVB落廣告 杯唔杯葛？

一個香港人造成既歌神
對香港既事一句聲都無出過
本來就應該杯

已經用電腦手機ipad 再分別開兩個browser黎入 都無撚用 仆街呢3秒gif黎架咋!

哇..你唔講呢樣都唔記得左電話除左上APP仲可以打電話買..可以同時間做??唔會令個APP 斷左????

祝黃牛長命百歲 百病纏身

佢有時reload下會卡左

屌 唔會打到

係咁loop 屌

黃牛今次都應該入唔到個網掛？

想問係咪電話買最多兩張?網上或APP就4張???

Rubbish Site

買左 電腦有時卡到唔load

電話全程未停過

用chrome load都load唔到

潿跚yjreargeqwfd

已買31/12 480 各位加油

岩岩買到2張 31號 之後個APP死左

3秒都load唔到

首先係打唔撚到 所以都唔洗考慮其他因素.....

電話用APPS定WEB?

冇錯

重試中卡住左......

巴打收到email未，我買到頭場山頂位仲未收到email

罷去呀屌你地咩
佢有冇出過聲?
香港依家水深火熱
你班連登仔仲掛住玩樂飲食

咁多人買到

APP

成日都懷疑逢係死哂網busy個陣就係有it高手無所不用其極咁搶左入去

點解連車尾燈都見唔到

本身飛已經好少
仲要load到2046都入唔到

賣番俾大陸on9仔去賺下gear錢

app入都入唔到直頭停係個logo到

Loop住 願光榮歸香港 黎搶

佢地拎黎炒 賣比藍絲

未，之前買嗰啲都好似要等咁耐，但係信用卡扣左錢

會唔會已經無撚哂飛

作為香港人
其實真係無一次係成功喺網上買到飛 ...

同意

留返買張敬軒算

實係咁啦

而家係香港睇一線歌手演唱會已經係同買六合彩冇分別

啱

東亞優先發售果陣唔難買

用APP買仲難搶

冇咁hit嘅咪買到
eason sammi joey 學友冇試過買到

係依個時候就知 未光復到香港

大把人係自己睇

買唔到

都係買唔撚到

屌，入唔撚到阿 點撚樣買呀

係咪要等11點先更新同你講無撚哂飛....

我9點禁到6點都入唔到 你話呢

其實係random入定係排緊隊

係香港想睇場演唱會仲辛苦過抽飛睇奧運啊

榮光

我買到兩張26/12，用app好好多，個網係垃圾

買唔到飛 聖誕追唔到女神啦

點解仲會有人睇呢條垃圾

買到！ 尾場980得返單丁位 所以980買左31號

用APP買到2張 31, 一俾完錢想再買個APP就死

31號仲有冇位

The system returned: (111) Connection refused

The remote host or network may be down. Please try the request again.

321retry左半個鐘之後

可唔可以報一報唔同日子分別有幾多位剩啊

我用urbtix個app

我係香港人，分啲運氣俾你啦

難撚到

試左幾耐

用APP 都買唔到，你地點做到㗎

有時寧願佢可以排隊冇咁嬲

又昆鳩我咁早起身

個APP 白MON
係好事定壞事

重開

白事

去到ticket個頁就出唔到 係咪應該不停F5?

上次買容祖兒 到宜家睇埋 都未收到email

上次優先又係搞左成日都買唔到 真心唔想再睇了

假希望

吸個運

用gmail會收唔到 我用hotmail就次次收到

食屎啦屌你老母

屌11點仲未有 我唔撚睇！

已經白mon咗好多次

咁撚on9

死埋link

有冇今次座位表睇下

3 2 1 重試中

好想睇呀E神
好似一絲希望都睇唔到

58000張 限人入限到岩岩仲有人買到
根本每次放勁少人入去

321都無撚埋

買咗4張BE行 但係未收到confirmation email

想買31號

thanks
今次竟然開三面台

揀咗用信用卡拎應該冇問題既

屌頭先APP 入到, 31 同 1 號試買2張, 全都部話 all seat selected by other customers 之後死埋APP...........

屌 終於入到 !!
但俾錢個page點解load咁耐 好驚

有無direct link?

無cap圖又無email
但係做埋one time password應該叫confirm payment 掛

已經無晒

個個都禁到
係冇我份

app定web好

想睇31號

手機app load load下白左mon
係load左入去定hang左

上一次都係三面啦

hang

已經無晒?

Retrying...
重試中...

我想買一張自己睇姐

屌......我都係, 試左勁多場都係咁

依到個個都係喇bro

點解個個都入到
但我就只有卡喺busy同連線逾時

you are not alone bro

retry retry retry

等待....

咪係lor 有冇咁快賣晒54000 飛???????? 一人最多買4張.....

如果萬尻幾人都冇我份
我認命

點止萬幾人

入到

load 321

正常無54000張比你搶

信你

想好似duo咁

忘記密碼又RESET 唔到...狂打電話

今晩180蚊睇港隊又唔見咁多人

付款進行中, 請稍後....
入晒credit card之後 我係呢個PAGE load左10分鐘...
有冇巴打都係咁, 定係我卡死左?

我都唔明轉實名制抽飛有咁難咩

買撚咗啦

屌仲retry緊

屌哂你班死黃牛

你54000除4咪即係萬幾人買到囉

更正, 今日賣58000張飛, 一人最多賣4張...假設個個買4張啦, 有14500人可以買到...但頭先10:30入到去,咩時間,咩飛都好似冇晒....心諗有冇咁快呀.....

搞唔掂呀

原價放兩張尾場 黎tg 11點抽
幾多人留tg

我用電話load空白，公司電腦先load到msg page

有冇人仲retry緊

一轉
就死左

今次係每個人4張定好似上次咁每張卡4張?

我都係, 幾次都係咁

metoo

剛買㺫 25 號四張山頂
CHORME
香港加油！

華人既劣根性
垃圾
睇下ED SHEERAN
幾好買

一人點止買4張 係一張信用卡買4張
加上黃牛有program入
我地就on99 等佢reflesh

btw 你依家呢個時間入到買平日就一定買到
你要買年尾/尾場就炆水了

me too

入過幾次呢個位死。。。 diu

我愛你

有冇買到既巴打可以講下等左幾耐

app轉咗白畫面死

未禁到嘅重禁緊，重上水呻做乜

岩岩去到付款個page
比唔到錢 個網死左

你買邊場, 我未到PAYMENT死左..,,

我空白咗5分鐘都未load到

me too

有冇人仲買到...我入左去個畫面, 但揀晒所有日子都賣唔到

Load到家下都未入到

買到31號

仲有?
咩價位/?

幾時買到O架?

買31/12

damn...我10:30已經係咩場次咩位都話selected by other customer, 但明明都冇show 話limited....

係咁等入到係咁3秒後重試
買兩張飛係咪真係咁難

咁係咪皮已收

屌！香港人要睇演唱會，除左食黃牛價，就根本冇其他選擇，闊別多年既歌手係紅館開，更加冇可能買到，網站又on9，又別黃牛入9哂去買！

有冇咁多人入到優先個日禁撚到而家都冇入到過一次
我其實想要一張咋....

我岩先入到試...佢話冇晒

同你一樣.....買一張飛試左好多日子都買唔到

入都未入到

20分鐘前
原本只係諗住試下手氣

你真好彩，嗚啊！

仲睇奶共歌手

Advice from America

演唱會飛購買程序 本身就係香港不公義社會既寫照, 縮影
賣飛嗰班離地既既得利益者 根本唔會反省佢地既做法有幾咁唔實際

5分鐘前仲買到12月31號場 $680 大家加油

主辦都hold唔少飛做黃牛？

好滾動😭😭😭

屌 手機app入到去揀日子又彈我話無網路

How?

有無人可以原價放兩張$980俾我

大家加油

等左20分鐘了
仲係付款進行中, 請稍後..
應唔應該refresh好

How How??

葡萄

LOAD咗大半個鐘 連個售票網頁面都未入到

即係死咗網？

我由10點load到依家都未入到

次次都係跳到去Ticket嗰版話Connection timeout

1980 ok ?

都係 愈講愈sad

app白畫面係咪force close再開?

巴打你入完CC俾錢load左幾耐先show呢頁?

load咗成粒鐘 都係呢個畫面

轉左入ticket.urbtix但係話回應時間過長都係入唔到去

個網都死左

好快啊應該5秒內

等左1個鐘啦

我都係....起碼4,5次

有冇巴打私讓兩張 $980？

成個鐘淨係見重試中

求高手指點下有咩技巧

Me too

仲未入到

我 "付款進行中, 請稍後" 呢頁等左20分鐘仲load緊, 係咪可以斬掉重練?

有冇巴打買多咗 可唔可以私讓

大佬彪 CV

- 學歷: Bachelor in Science
- 資深搶賺熱門門票經驗：曾成功搶得黃子華棟篤笑2018 門飛2張

屌依家連3秒嗰個位都入唔到

我都想要$980

啲人要人原價放咁撚無恥

dlm 揀埋日期揀埋票價同數目再噤購買就話我斷咗線.............

其實仲有冇位架

求$980

炒飛狗死全家

俾唔撚到錢啊屌

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 50 451 (85.5%)

已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A
（以上資料由上午11時起每隔約30分鐘更新。）

有冇人放😭 任何日子任何價錢

黃子華咁多飛公售

啱啱彈咗一下話仲有50000張飛 (85.5%)
有冇人見到？

有冇人試過打電話係買到?

咪係
交通費呀、搶票既時薪（$100/hr) 、交收既時間成本都要計算下啦

聲稱仲有5萬零4百幾張

有冇人放29-31 😭

有冇人有27號980兩張可以放
果日係特別嘅日子
好想買到
但我㩒咗成個鐘都係等候登入

全世界無得用BOT

仲有咁多飛 證明個system廢到

1980 LM

20場每場可坐12.500人
放得5萬張飛出離，買撚咩。

全部人都塞死係個門口 入唔到去

有冇人打得通個電話

我無所謂 禁多左兩張睇下有冇人要
但依家入完cc先黎卡左!!

收任何日子任何價位
只求合理價位

打左200幾次都唔通

入到幾次ticket都死網

求2張連位480/680，想同朋友睇only

咁優先發售都賣左一堆

真，入親都死

見到, 不過唔知做咩, 我10:30入到去, 任何場次都話冇飛,DLLM , 之後死埋APP

巴打有?

我覺得起碼要寫篇文（500字）
講下自己有幾想睇

APP畫面白左係咩意思?????

死左

cls比d耐性都唔好買黃牛啦

買左，乜而家要14日前先攞得飛

由十點開始一直 3 2 1 Retry到而家

重開的意思

真?唔好FAKE我
屌LOAD左成朝

唔洗食飯了

未試過白左 係咪LOAD緊

真呀
我都係同路人

試下上一頁，load到既再禁購物車

次次LOAD LOAD下都白畫面

極度懷疑大把飛 但只係個網廢
我幫大把試下 你地依家唔好LOAD住
等我做前線入左先睇下買唔買到

我覺得合理呀

根本同人生一撚樣
努力唔必然伴隨收鑊
但你唔試，就一定冇機會

This is life

門票銷售情況Ticket sale update
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 50 451 (85.5%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A
（以上資料由上午11時起每隔約30分鐘更新。）
(The above information will be updated around every 30 minutes from 11am.）

仲有咁多？？

留tg個d訓撚醒未

點解D人入到咁勁

用緊手機NETWORK乍...

唔出奇啦 joey都賣到3/4點

我覺得似hang左
我已經白mon過兩次

叫佢改例，我寫1000都得

個網垃圾

直接係前線交收啦

LOAD左成粒鍾白過一次JA

留TG果班飯來張口
會令人好有衝動呃佢地錢

成日LOAD唔到ticket 個頁
電腦問題定係正常

求任何日子

咪寫左仲有8成飛

我都係, 次次一到ticket就load唔到

Load撚左一個鐘15分鐘咩都冇

我要FACT CHECK

跪求 飛

合理價錢都會俾
咩價位都得 2張

有請回覆COMMENT

絲打

u are not alone ar

自己上網睇

四部機 一部都load唔到

買左2張980 27號
發夢現場交收

支持你！
要晚上11點後先比交收

肯定唔係黃牛

同我一孖住睇啦

姐係要mon到3/4點？

啱啱撳到尾場680
唔好放棄呀, 應該真係分流咋
尾場三個價位都仲有飛! 大家比心機!!!!

P.S. 炒家死全家

有諗頭
前線食住tear gas 咁交收

上次joey幾多飛？
我唔記得咗
我上次下晝買到

個網白左點算

再開過

仲未入到
求2張任何日子680/980

有冇人有2張$680 31號飛？

好撚難入

禁到懷疑人生

你地用app定website

原價賣 夜晚7-12點隨機時間試下你係咪現場
留tg

網廢仲未入到

用緊IE

我10點幾買到 都未收到EMAIL

27號唔係香港

個網死左

同跪求2 張飛
我鐘意EASON 鐘意左十幾年啦
買唔到呀
前線交收冇問題

入唔到個網

我都係 信用卡話收左錢 但仲未收到email

server 死鳩左

入到去用屋企人張信用卡比完錢
佢send個one time password去佢電話 但佢去咗旅行收唔到

@manhinjj1 巴打一齊去睇得唔得

無反應

me2

same

+1

係咪死左

頭先LOAD到我LOGIN就死左SERVER，黑仔，又要再排過

個網死埋

死哂

買到啦

好L慘

無法連上這個網站

死鳩埋個網

屌巴打同我孖住去睇啦
發緊夢點睇TG交收

睇撚伯啦 支持撚伯
陳奕迅演唱會今晚在TVB落廣告 杯唔杯葛？

apps仲load緊

唔係好明 不過留左先

死左ser了

屌 揀緊日子跟住話無網絡
又要load過

504 gateway timeout

好難抉擇鍾意左陳奕迅咁多年，都係想睇返次佢既演唱會

咁撚仆街

server down??

same
但唔知係咪load空氣

人地要坐十年監

你走去聽明年今日

仲以為咁好彩
on99 server

我入埋cc俾錢果一下卡左..

屌。。。。。

app白頁係咪姐係要kill app

係

load 唔到去321係咪比人BAN左

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 11am
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 50 451 (85.5%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A
（以上資料由上午11時起每隔約30分鐘更新。）
(The above information will be updated around every 30 minutes from 11am.）

而家仲有50451?

As at 11am

係果個畫面可以上一頁然後再試
因為你已經"登入"左....

我斷斷逐逐不停上一日再揀
岩岩買到....

根本完全冇人入到去買飛

Dklm去到比錢明明仲有12分鐘 佢話我連線逾時跟住買唔到

係wo

APP 冇上一頁

Updated around every 30 minutes from 11am

十點開始電腦 iphone ipad 一齊 load
電腦同 ipad 等佢三秒 reload，個網 no response 就再入過
iphone 用 app

啱啱 ipad 終於入到去買到飛
填哂信用卡 number 果啲之後 proceed payment 死 server
好在無走到，停係果頁係咁 refresh，等佢 server 好返就直接入咗去付款進行中打 otp，打埋成功買到兩張

希望大家都順利

GG

我用電腦 仲可以上一頁
揀日子果陣一次
揀位三次
入信用卡資料五次
然後最後確認三次

終於買到....

去到ticket就冇反應啦，我係重新載入定係砍掉重練啊

試下上一頁
我岩岩到預到
上一頁再試
得左

Load唔到屌啊

web定app好

why not both ?

11:30
45730

上一頁再LOAD?

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 11:30am

•以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 45 730 (77.5%)
•已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

你大膽既可以上兩頁
我頭先都試左一次 都係成功
買到星期五980 第四行 ...

用app無得禁上一頁

仲有七成飛，其實係同個app鬥緊

一個鐘大概賣15% 個網究竟係廢定唔廢

垃圾，呢幾年日撚日係大陸巡迴搵人仔！唔撚買

想問下有無機係度換到連位？😭😭😭
31/12 $980
63/7/90
46/7/89
56/12/90
58/16/89

有意tg

邊個會同你換

我上多幾頁 一撳付款嗰啲位就dead page又要等過 不過應該都仲算多飛未賣嘅

乜傢伙你買到咁有型

開始懷疑人生

岩岩成功買到1/1尾場4連
不過佢hold左我另一張卡第一轉入比唔到錢個4張飛
依家唔知點.............

用app 係咪有時都會卡住

成功買到1/1尾場980 4連 但未有EMAIL收到 係米正常

啱啱死server，比左錢收到sms，但去唔到確認果個page，係咪姐係冇
大家隔幾耐會收到email?

只係扣左信用卡錢

剛買了BG第六行兩張

好開心

半個鐘買5000張到 可以玩5個鐘

點解比唔到錢?

Load左好耐仲321 再變error
其實我都係毒撚睇
有冇巴絲係買到無人陪

做乜多咗咁多人買到

lonely christmas

買到24號2張app買

卡retrying係咪要reload

真心 最多請食飯
唔想買黃牛

兄弟爬山 各自努力!

禁到入 31 號話有其他人揀緊
驚load唔返 買到聖誕4張

個個都買到，我十點到而家入都無入過去個ticket位

又要再試過

個app 自己load 左404 出黎

成功巴打開幾多個LOAD
一個chrome淨係可以開一個?

場場都冇位了

無痕再開

有時load到 但係無出唔到野。。。

買多既一齊 募捐比小朋友好冇
整係比之前已經要人贊助既小朋友 or 賣出去捐錢

我開哂firefox chrome ie opera 各一個正常 一個無痕 total 8個load 都未load到 唔知關唔關事 去到ticket就load唔到

試過好多次..

我都驚關事，所以閂淨一個Chrome..

1/1 680x4 到手

我都係咁
一係error 一係no internet

點解好似無人買頭場

兩個鐘啦

on99 入都未入到過, 無法連上這個網站
比佢block撚左ip

仲有成4萬5千幾張賣，都仲係未入到個網

我開safari chrome firefox 各一個正常一個無痕 load咗ticket起碼十幾次load唔到 其實係咪關事

有冇手足個app係mon白咗但係咩都冇咁係點呀

如果無法連上這個網站既，唔使試喇，block鳩左你ip呀

買到！

想死

方法係岩
係差d 運姐

仆街啦場場都有第二個揀緊

又無法連上這個網站啦

4萬5千張姐係每30分鐘賣5000張飛左右？
個網有無咁廢

買到

想放棄了

block左喇

返緊工 得手機用到一個browser
係咪唔會入到

手機就用app啦

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

點解block左？

再除4 姐係得個千幾個人買到

APP 冇得上一頁好ON9

次次都係空白頁

用app無啦啦一禁就買到😭😭好感動
31號冇曬4連680
買左25號4連同frd睇

但會幾時收到email?
祝各位fans好運

你
地會唔會卡係而到

運氣既野話來就來

會 卡左好幾次

有冇人入咗去冇晒位簡
夠鐘比人踢返出去

LOAD到都係出左一個空白頁`

有巴絲講過app會有時俾唔到錢…

比完錢太開心
係咪去售票處/取票機拎飛?
Btw 用APP搶到

開show前兩星期攞飛

有冇人入咗去冇晒位揀
夠鐘比人踢返出去

買到頭場980兩張 好撚感動

我都係
App就白板

原來正常玩都會咁！？
我以為佢detect到我用馬餾仔

太開心，我決定繼續搶
搶到就原價Share比呢度巴打

用APP你地係咪都係123等入去?定一入就入到?

要等123

馬餾仔work??
"使用鍵盤上的更新按鍵（例如在使用「視窗」的個人電腦鍵盤上按「F5」按鍵）只能更新此頁面，但不能連結購票網站。"

等到你好消息
我買到31號/21號既話
再買到全部捐曬出去

冇人會多謝你 黃子華原價比左50幾張出黎
過來人經驗

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12pm
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 39 452 (66.9%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12pm

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 39 452 (66.9%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

電腦被block ip , 掛VPN有冇用?

31號已無連位 1號我買個時得返680有連位

lm

用app買到!!

我set左一秒後先行
但係幾次都係 ticket 個頁就上唔到
所以而家無用呀，等佢自己refresh

我如果入到都會
自睇兩張, share兩張

通常買到

我要一張 毒撚睇都得

之前辛苦你了
我純粹唔想益黃牛，想比真FANS入場睇
學生哥優先

買到31號480 2連,,,24號980 2連

唔知訂單號碼同收唔到email

各位巴打努力 我由10點等到依家

123咗2粒鐘
電腦一去買飛位就LOAD唔到

lemontealemon
跪求27/31 2張
有冇好心人

完全入唔到

聽日打上去問 有card number同email就check到

Tg: lemontealemon

邊行先係第一行?

仲未入到
十幾年死忠最尾睇唔到嘅話都唔知講咩好

10點開始㩒，wifi用app買到25號4連，巴絲唔好放棄

唔好放棄 我都係今年先搶到

買到點拎飛？

岩岩成功入到去揀日期 之後彈返我出嚟 屌你老母呀

最壞打算買黃牛
我入到會買2張 毒撚睇
另一張就放出去俾同我一樣嘅毒撚

好記得上次我係考完試先即刻衝去排隊都買到 好灰

唔該

用app 用到

31 冇哂 980

求座位表

入晒卡資料load左勁耐都比唔到錢
之後彈返出去話我過時又要再由頭3秒無限loop load返入去
頭先終於再入到去
就話我張卡過左主辦指定買飛數量

圖片模式

買左29號980 2連 大家加油 炒飛狗死全家

仲未有收據好驚自己一場空...

我都係咁

one time password唔會有sms

再refresh過 買到重複至多原價放返出去

即係點 email呢

email都要等下先有 無咁快

上次優先 入左10個鐘 入到去冇晒飛

今次會唔會又係咁

你驚就繼續搶住先囉
多左比呢度巴打

同我一樣 但你張cc有冇過到數?

仲有幾萬飛 用app入 比耐心一定有

咁就得啦

毒撚揮手👋🏻

app瘋狂話我斷線

我上次都比左10個鐘啦

佢又ticket個度無法連上啦

我岩岩都係

用APP LOAD到404出嚟

今朝試過一次

屌你老味 入到去之後 簡足十五分鐘 簡咩場都話比人地HOLD緊

試到想嘔

已經買左飛既巴打比次機會我地啦
唔洗你幫我地買, 你讓返個位出黎就OK

用apps買到

從來沒我份！

我都係咁..LOAD左半個鐘仲LOAD緊但又過左錢,,
未收到EMAIL..

好絕望呀LOAD到

係咪淨係得我一個一次都入唔到

大把啦

我想問買完飛幾耐先收到email11:15買完到宜家都未有

i know that feel, bro

PC/PHONE/MACBOOK/IPAD 一齊load左2粒半鐘都未入到過

將d黃牛送曬中就應該買到

有無人都係咁

唔求買到飛既巴打原價放
你開個貴少少既價我都照殺
捧左十幾年由細聽到大 好想現場同女朋友去聽一次
上次演唱會太細個 今次唔聽睇怕日後都好難再有機會

幾次了

咪睇呢條撚樣演唱會啦，佢都唔係香港人，係生活在平行世界的香港人

求任何日子兩張飛

成朝load左三次白mon

想要22號或之後，兩張任何價錢

log in埋就彈翻出去

等黃牛？

入埋信用卡禁next, 去返3秒倒數個頁, 即係點

打咗一個鐘電話了

load到ticket就504 gateway timeout

仲撚得閒聽到廢柴偽人唱歌

各位我得左啦
用app入到 買左1/1 $680
唔會有連位 不過我毒撚睇無所謂
我電腦開就收哂皮

屌 仲有撚心情聽歌

估唔到公開發售仲易買過信用卡優先
上次6個鐘都入唔到,今次1個鐘攪惦

app卡左係retrying係正常?

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12:30pm

•以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 31 387 (53.2%)
•已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

Molamola
搵定黃牛都得

各位買到未

我都係想要2張連飛,咩日子都得,點解咁難,唔通真係要搵黃牛?!

未 成朝load到ticket就fail

從來無入到過

正常 我係等到發呆
先發現自己入到

我有幾次都係咁

估計2點半左右賣哂D飛...

頭場同尾兩場尾場一定無連位

有無銀行話比左錢既email

係waiting for access 個版等左個半鐘了

個個都話見到日子揀晒位比錢彈出黎
我連個版都未見過

咩日子都得

頭先入到
其實唔難
真係keep 住321
自自然就入到

321左成朝

唔知陳奕迅係黃定藍呢

任何日子980

開100個page
只係入到兩次

...我都想唔難入...

啱啱用手機app買到

set左auto填資料
打完個sms就秒速買左

我就係

屌,買到啦,仲有好多位,大家加油!!!!!!

我都係10點開始
開多d browser 就得
e.g. chrome, safari , 無痕 , firefox ....

飛已買

買左9號

你依個人民幣的家伙 好過分

搶到好灰

屌你老味根本入唔到

成功買到會唔會即刻收到EMAIL?

我仲卡左係買完入SMS果個LOADING到.....

求2張任何日子。 680/980。

辛苦過返工

用apps買 好似難度無咁高

我卡左成個鐘 放棄左

load到app，但入面揀日子禁極都話無位，即係無哂?

你個名

用APP入到幾次喎

點解app買無得揀位？

係攰過返工

如果我有2張飛
有冇絲打同我一齊睇？
p.s. 好毒

一次都未入到過，點解次次演唱會都買唔到

你app係不斷開不斷kill app定係等佢自己load到error?

我我我

而家仲要買唔到飛 襯晒我個名

自己load,白畫面就重開

頭先試咗31號同24號已經無晒$680連位
買咗25號

毒撚睇買左2張 有冇巴打要埋另外個1張

我我我 你買到4張可以有3位絲打陪你睇都得

入咗成朝都未揀到位

我不過係絲打

想要兩張22號或之後，任何價錢

剛剛用APPS半小時內買到29/12 $480 4 張...
如果再入到會再買, 原價放會唔會有人要嫁?

我👋🏻

頭場多4場980 留TG

入到可唔可以幫我買2張

31號單丁

我

原價？

要1/2張都ok

有 我都仲禁緊

我要呀

會 要 2張

我岩岩用app都買到尾場980x4 不過得2個連位

有無人買完未收到email

APP no internet connection 踢走左一次
之後都係用APP買到25/12 980

光復香港 時代革命

Load 到入去嗰下，我以為自己發緊夢

未收到email
但有barcode收據可以save

已經load左就快三個鐘都買唔到

我試試再入去, 好似APPS 易入D

我2張自用

錯過左好多次睇陳奕迅

有的話我想要兩張，thanks

10點到依家連網都入唔到

有意！

11:30 左右買到 未收到
有交易編號唔驚既我諗

我要, thanks!!
2-4張同FD
TG: @Wsaaa

講經咩
日日都話其他人揀緊

入到去㩒邊一場都話無飛 有無人都係咁？

終於買到尾場4張980

$680 2張
咩日子都得

咁你仲有冇入去買?
樓上有絲話卡左用同一張卡再買已經買唔到

岩岩用APP LOAD到 想付款之後HANG 撚咗

入到去 簡咩日子 咩張數 咩價錢 都係話HOLD住左

入唔返 依家重新321過

一張卡畀一次錢only

比錢個位彈左..
on9 入曬資料下一步就死

我都係
所有價錢所有張數
都cl7s

仲未入過app

唉
10點到依家都係咩都入唔到

照你咁講 我係未已經成功買左..
等EMAIL?

一齊跟

我都123緊...

唔知搞乜開app成日都話no internet connection

你張卡有冇過左數先

我E 3個鐘都無入過
開哂電腦同app
APP就321 or 白mon

收6張980

3個鐘啦屌 仲係不停3 2 1 Retrying 毒撚想要一張980都唔得?

我都係keep住load左成粒鐘
但張卡過左數
諗住打去熱線問 聽左兩個字音樂
之後叫我留口訊

未收到

有冇人有任何日子任何價錢既一張OR兩張飛
可以加多啲錢

thanks!!!!!

我2張自用

有冇人買多咗兩張呀

入到都唔代表啲乜
場場都話啲飛有人揀緊
要唔俾你買都係要迫害你

黃牛佬死全家

我要, thanks!!
2-4張同FD
TG: @Wsaaaa

SOR頭先打錯TG

原價賣飛既巴打
可唔可以到時認證先放?
or 即場賣
班撚屌隨時用你張飛炒黃牛

想要980
貴小小都得

想要3張980$ 有無原價巴打絲打 幫手！

求兩張飛

要呀 完全入唔到

有冇好心人可以幫手買or放2張？
咩日子咩價錢都得

有冇31/12場?
單丁位 咩價位 1張都要
跪求

SAME!!!!!

睇過duo + eason’s life

求任何日子任何價錢兩張連位

跪求2張980
tg: ilovepepechu

same here

禁左成朝都入唔到，有無巴絲左買多

係唔係比公司block左定真係上唔到

Load到果d係淨係開一個browser 定開好多引個唔同browser？

屌禁4部野禁撚左3個幾鐘

有冇巴打有兩張放

跟Ar

電腦無一次入到，app就入到三次

入到買唔到 都唔知想點

求任何日子480/680 一張或者兩張

12點幾買到$680 x4

求任何價錢任何日期2張 唔連位都得

入極都入唔到

App同網頁都load唔入
求任何日子$480 兩張連位

有冇巴打可以可憐下我呢個毒撚 讓一至二張980比我 我已經3 2 1 Retry三個鐘

不停Retrying...
淨係想睇一次Eason咁多

十點準時到而家都入唔到
跪求任何日子480/680 兩連

依加咩事 全部都入唔到！！！

我用2部電腦，各2個browser無限load

加油💪

24，25號 980都可以

求兩任何日子兩連

求兩張咩日子都得
由優先買到宜家 網都未入到過

濕鳩系統 屌你老母

跪求2-4張 980 邊場都得 包自用當日影番相比你都得

求任何日子 $680/$480 兩張連位

6個browser無限load

無平時買野都會有短訊話比咗錢 宜家都仲未有

唔喺香港上網好唔穩定
特登通頂諗住買飛 結果乜都冇

無睇過Eason 好想睇load極都入唔到好灰
求980 20號後任何日子2張

過左數

咁你用app可能好d

求飛 980/680
邊日都得
tg : annpanmann

好怕空喜歡 嗚嗚

無啦無啦又要比女朋友屌啦

係用緊apps, 淨係不停retrying

Load左3個幾鐘
求1/1
兩張連位
隨便開價

得番40%飛

買咗成朝終於買到4張980😭😭

點解load到一半會死係 ?
正常?

網都load唔撚到係做乜鳩？

App load到話無internet connection應該重開定係撳retry?

真係禁到好頹

Thanks巴打

三部電話用APP都load唔到入去

跪求任何日子任何價錢兩連位
由優先開始到而家都入唔到個網
咁大個女淨係想同朋友睇一次Eason咋

我唔明點解我仲係一上 ticket.urbtix 就無法連上。。。

數到發夢都係到123都未LOAD到...

冇得解架....

求2張31/24 980/680

由今朝10點撳到而家都係load唔到
app又load唔到網頁又load唔到
心灰意冷

跪求任何一日飛兩張

TG:

只能夠不停手動，㩒到waiting to access為止

load到 又彈你 又話簡唔到位 重灰

三個半鐘頭仲未買到飛 我係咪可以準備定錢買黃牛

跪求是但一日任何價錢2張連位

俾左錢無email係咪正常
有扣到錢 但無email
會唔會我打錯

卡撚左幾次係ticket.urbtix
只係想買兩張680姐。。屌

㩒上一頁，佢會幫你再load返劃位嗰度

Apps 乜都做唔到

我啱啱又卡多次喇屌

正常嘅
試多幾次啦

會 想要4張 9/12 480

求兩張 任何日子

係ticket/果頁卡住一百次都黎

冇寫地址到時點攞飛

打通2次電話...但2次都無人聽

真 每一次都以為入到期待咗陣

由10點等到而家都入吾到

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

建立唔到安全連線即係點

求任何2張

an機app入到去揀飛，然後卡咗三分鐘話timeout

係咁炒Server !
但d飛又去到
都唔知點賣

24 980 換頭/尾/31 有意留tg

卡咗幾十次仲有冇得救

然後又要出番去321

我一直都用緊app ar

求2張 任何日子 位置

絕望 搞成日又係食白果

跪求 9/12 $980 2張

求兩張連位
已經321左3個鐘
超鍾意eason陪我渡過好多野
你開價 20/12 之後就得
唔該哂
Tg @tycojhahahaha

電話App買成功

Section 54 尾兩行前後位

試下app
我用app買到的

求兩張 連位 咩日子都得

321左好耐

app就係咁叫我檢查連線

banip

求任何日子任何票價兩連
補車馬費

Check email

會死網 唔知係咪比人Ban Ip

cmd
ping

404=ban

我都係咁
但係乜都冇做過喎 就係係度等321都俾人ban ip???

我都想知去到幾廿次個網都係咁

陣係第一關都卡左我4個鐘
2點應該收皮了

Request timed out

己ban
我冇ip ping到

我fd ping到

求任何日子任何價錢4張

但無法連線 又要出去321過

321左4個鐘了

其實賣曬未?
Load左幾粒鍾都無料到

有冇入到既人 fc下
好地地用佢個網自己refresh 都ban咁on9

懷疑過到3秒refresh
入極都入唔到

唔係白畫面 就 無法連上網站

乜嘢都冇搞過 等咗4粒鐘321同我講ban咗ip咁我等嚟jm9

連左4粒鐘都入唔到 仲要無法連上網站 食屎啦你老味

點check到被ban

唔係好信 我iphone 用4G都ping唔到

我叫個FRD試 佢都係404 但佢今日係第一次入個網

屌 搞半日得個吉

On9我telnet入公司server都ping唔到

Ping google 試下

ping google 無事
係 ping 就要求等候逾時

咁咪係個網問題

個網問題 唔一定係ban ip麻

似係啦，我轉左VPN都ping 唔到，又係去左同一個版面

肯定唔係用ping去試
我用左我自己日本VPS個IP去試，我仲要係login左ssh入去部server度，結果同自己粒IP一樣， request timeout

所以要知係唔係 ban左，一定唔係用ping去試

即係無計啦?

好想睇呀 叫埋AE白金幫我搶都搶唔到 自己係咁入又入唔到 打又打唔通

會唔會係根本個網死左 你點連都連唔到入去呢

求18號打後任何票價 2張

有冇人收到EMAIL啦?

9:45 ready 到而家

不過又有人真係買到飛架喎

任何日子 $980 一張都好
tg: zwwss

任何日子一張 $480 680 980 都ok

pmpm

求兩張任何時間連位
$680或$980飛
價錢你開

9點玩到依家都未得 求980任何日子兩連位

e神！

求兩張任何時間$680連位

依家個網係咪點入都入唔到架喇

唔該你啊

load緊ticket乜乜個網

求三張連位$680/$480

岩岩試左用telnet 80 同443 port
80 port係通 (即係 )
但443係唔通 (即係 )

[root@centos localhost]# telnet 80
Trying 115.160.188.49...
Connected to .
Escape character is '^]'.

[root@centos localhost]# telnet 443
Trying 115.160.188.49...

代表係OS level / HW firewall 係 仲未 ban IP，但佢個443真係有可能太多人連，連唔上

No Internet Connection.
我用4G架

我macbook ipad 乜都load唔到

me 2 兩部電話 一部ipad 乜都load唔到

求任何日子任何位
原價連位2張 +手續費

拒絕黃牛！！！！

到底係server 問題定係我問題
點解可以乜都load 唔到
當初11點用app入到去又乜飛都揀唔到

好過我連入去既機會都無

求任何日子價錢2張

咩咩monkey係咪已經冇用?

其實要用咩先買到 10點等到而家

用左成朝, 都入唔到一次

成個site down左?
其他節目都入吾到

唉 上次優先發售玩左十個鐘都入唔到
今日入到過1次都係買唔到

但有人買到飛?

跪求任何日子680/480既4連

半放棄

加錢買Dec.19 980*2
有意

求以下日子兩張680 發夢價

4) 2019年12月12日 (星期四)
5) 2019年12月14日 (星期六)
6) 2019年12月15日 (星期日)
9) 2019年12月19日 (星期四)
10) 2019年12月20日 (星期五)
11) 2019年12月21日 (星期六)
12) 2019年12月22日 (星期日)
14) 2019年12月25日 (星期三)
15) 2019年12月26日 (星期四)
16) 2019年12月27日 (星期五) 加場
17) 2019年12月29日 (星期日) 加場
19) 2019年12月31日 (星期二) 加場
20) 2020年1月1日 (星期三) 加場 尾場

等到懷疑人生

求任何 兩張連位

放棄狀態...

求12月31號任何價錢連位2張

跪求任何價位任何日子兩張

want 2

巴打你好 我咁大個仔都未見過eason一面 真係好想睇可唔可以放俾我

Me!!

由優先訂購禁到依家都無
求2張連位 480/680 任何日子都得

求兩張連位 任何日子 480/680/980

10點等到宜家 有冇問題

跪求24、25號 兩連

YES!!!!

10點等到宜家嘅揮手👋🏻

👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

求2張連位 任何日子

仲有冇